寶馬肥仔大戰6貨van司機

笑撚到傻 個肥仔想喊咁撚樣

啲貨van佬真係無撚性

影片嗰個都好撚柒，黎黎去去得過幾句

貨van佬好撚on9 個肥仔又柒下柒下咁

想知成個完整故仔
肥仔除左講電話慢駛，仲做左啲咩惹到班van仔佬咁火

拎左一萬億送比大陸都冇咁好火氣
慢駛用多你幾分鐘係度發癲

個肥仔好似向華強個細仔 向佑

背景把聲好熟口面

肥仔個樣驚撚到

突然急停

請你老母食沙嗲呀

肥仔架車後座見到精子

原來個死肥仔有前科

個肥仔今次真係底撚死

係咪揸Uber
條女前座唔坐坐後面
新出u牌

其實嘈交可唔可以唔好咁多粗口?
成日聽左幾分鐘都無內容唔知因為咩野嘈

似je 如果係真王貨Van 死左啦

係既搵人扑斷班廢中對腳就好玩

廢中嘈交你想有幾高水平

肥仔好撚柒，個樣驚到死

3:44笑撚左

係向右既話 佢地應該都唔係到

笑撚到傻

肥到遮撚住哂D表情都睇得出佢淆底

死肥仔